由雲加-->雷斯很清楚輸波邊個責任 中堅賓都遭到怨恨

想念爺爺了